大家好，我係呂麗瑤

有冇人都收到？
個電話係93375364

自己sd比自己好好玩?

正 ，幫佢

好多人都收到

親筆簽名&感謝信

你又知？

又唔係得我一個 咪屈

點解上訴成功回報有十倍咁高 搵鬼信

你好，我是霍金

你係天堂定地獄？

香港騙徒都幾多